香港人只要團結 建制自然站不住腳

自從香港人港九新界各行各業大團結後, 喺民意上取得空前成功
建制派由一開始企硬修例, 譴責暴動
政府一讓步即刻轉馱轉唔切咁, 政府內部又不停割蓆 射波
證明團結幾咁重要